人生無樂趣

always sad

is it ordinary to have this life

in fact , i just wanna hit 丁

you should not have owned this life though

About years ago, i have buffet dating

with a girl

she ask me , what is the most important

thing in my life

and i ask her to have her oyster

finally , i pay around 1500 for the buffet

i was angry , but i know she is very as

good sex partner.

And now , She left me

byebye:

The fact is , i m just a condom

if i owned something in this life

should i forgive something though?